麻煩打卡同影相嘅人士留意。

今日見到好多人畀人圍屌，為免大家被誤會，

請不要在現場拍攝，違者有機會被視為鬼，以及請作好被圍屌的心理準備。